是日晚餐，法式燉牛肉

前菜：Chicken Liver Pâté
鴨油炒香洋蔥絲，炒到焦糖化
倒出洋蔥炒雞肝，用大火快炒到外表金黃
加干邑，Flambé
酒燒完後，加辣椒粉，紅酒醋，洋蔥略煮，入攪拌機打勻，搞掂

前菜：Salmon tartare
三文魚先切條，再切粒，最後切碎
切碎蔥，紅洋蔥，青瓜，酸豆，橄欖，刁草，刨檸檬皮
用胡椒鹽橄欖油檸檬汁調味後攪勻，搞掂

主菜：Pot Au Feu
先準備bouquet garni，將迷迭香，百里香，月桂葉，香芹莖，西芹綁成一卷
用油爆牛肉表面至金黃
加清雞湯蓋過牛肉，加入插上丁香既對切洋蔥，加入bouquet garni，煮三個半鐘
準備鍾意既蔬菜，再煮半個鐘
取出食材後過濾油脂，搞掂

甜品: 我

樓豬自己煮嘅？

哇好高級 好耐無見過啦

緊係

點解冇甜品相

多謝支持

想食甜品

見過既就見過啦，一切都係緣分

好勁

已fol 樓主

室友呢?

上緊堂

溝咗女，廚藝都會好咗

本身都幾好

甜品

多謝

係咪靠煮野溝女

周身刀，緊係女溝我

冇把利

好過刀都冇

甜品: 蕭正楠

有人食左先